今晚東張西望好睇

講公屋夜晚打齋

成日搵d靚女去惹痴線佬

咁先好睇

Joan

琴日好似有條新女

袁嘉敏？

好似姓何
介紹隻爪個集

蓋青都有睇

影視台有人CAP圖

。

罷睇CCTvB

有無d野係我可以幫到你嫁～

好正

如果係av
一野就會俾人拉左入房....

樓上刴野累街坊，支持播破地獄，
遲啲播埋av

佢對波真係好偉大

教呀姐買震樓神器 鬥過

搵人塞佢鎖匙窿睇佢點返屋企

留名睇cctoy班契弟插樓主睇tvb

黃愷怡最正

位主持女女好pure好靚
好想同佢瘋狂交配

啲街坊真係善良，如果識玩就唔洗上電視

敢強好廢

要知佢幾時出門容乜易，鎖鏈加把鎖

以前蘋果壹周刊好似都好多呢d勇記者去做呢d新聞
依家收哂皮 變返cctvb上位

睇東張就係為睇女姐
報乜邊有人睇

真
成個tvb 都係
d 劇垃圾到
但d女好撚正

咁先有話題

你去觀塘行一圈
tvb d女其實好一般

你夠膽咁玩？
公屋白卡佬癲起上黎
隨時放火一鑊熟

樓上刴肉果家人真係罪魁禍首，人哋播音樂係噪音，自己刴肉就唔係噪音呀？
佢完全唔覺得自己刴肉會影響到人😡
唔怪得人哋反擊，其他鄰居就慘囉，俾佢連累。

公屋痴線佬真係拍極都仲有

上門問佢 仲用口痴痴 擺到明身有屎

On9仔你唔睇大把人睇

睇弱智台唔使衝出嚟講嘅

點解係觀塘

觀塘最多廣告/設計/攝影/model嘅studio
嗰頭多靚仔多靚女正常

你唔睇關我撚事

洗咩對佢咁友誼 拍門
以牙還牙

琴晚女主持有冇ig
想打丁

你唔撚睇都唔使講出嚟

如果atv播佢一野俾人拉入房
就唔會執笠啦

播AV好過播呢啲

唔准你咁講 人地住公屋係人生蠃家黎